% @Source MathX
% @Difficulté 1
On munit le plan d'un repère orthonormé \repere.

On donne les points $A\nuplet{-3 3}$, $B\nuplet{2 5}$, $C\nuplet{6 1}$ et $D\nuplet{1 -1}$.
\begin{enumerate}
  \item Placer les points dans le repère \repere et émettre une conjecture sur la nature du quadrilatère $ABCD$.
  \item \begin{enumerate}
    \item Calculer les coordonnées des vecteurs $\V{AB}$ et $\V{DC}$.
    \item Qu'en déduit-on pour le quadrilatère $ABCD$ ?
  \end{enumerate}
\end{enumerate}